黃店甜一刻俾狗圍

20多隻

咩事？

政治迫害？

屌佢老味死狗

獨媒姐姐live

拉左人？

賣甜品都犯法?

屌咩事

有面粉懷疑你要整炸彈

痴撚線
其實呢d先係核突，只要反警察，就會被狗搞

push

如果大家見到邊d可疑店收埋左大殺傷力武器記得要舉報俾POPO知

唔好乜都話核彈啦

屌佢老母，ON9糖水唔撚俾賣？

濕鳩藍絲報狗？

當一個社會，只要唔同意政府/黑警，就會被針對
即是迫所有支持黑警，係一個極權政府，呢d唔係核彈係乜？

有理想係好事
但經過呢幾個月，傳媒同外媒應該會唔多覺得係呢個level既事

push
屌

仆街